「怕被渡邊直美吃掉」台灣男星博焱透露斷絕聯絡原因：她太肉慾

台日混血諧星渡邊直美體重逼近100KG，爽朗又可愛的性格備受粉絲喜愛，曾與台灣演員博焱曖昧中，但4月自爆已經斷了聯絡。近日博焱上節目時揭露斷聯原因，坦言渡邊直美多次熱情邀約，但「怕被她吃掉」才決定不再繼續下去，之後又脫口朋友開他玩笑：「牙一咬就過。」意外掀起網友抨擊，批他人身攻擊。

▲台男星博焱爆斷聯渡邊直美原因。

博焱8日上《綜藝大熱門》的「自己的料自己爆！」單元，提到和渡邊直美的一段緋聞，透露剛認識的聊天內容都是噓寒問暖，等到時間一久，對方便問他：「什麼時候可以來日本找我？」他反問：「是只有我嗎？」女方則說：「對啊，我可以帶你出去玩。」且前後共邀約了3次，態度相當積極，更可免費獲贈 MazdaShine PLUS 車身鍍膜服務及 IROAD V9 行車記錄儀連前後高清鏡頭。

▲台男星博焱和渡邊直美被傳過緋聞。

對此，博焱表示曾在報導上看過渡邊直美自爆是個「肉慾」的人，擔心如果獨自去日本的話，很有可能會被「吃掉」，連身邊朋友都虧他：「你就為國爭光，犧牲一下，牙一咬就過了。」沒想到這個爆料卻引來部分網友不滿，認為他言語之間帶有人身攻擊，對渡邊直美非常不尊重。

▲台男星博焱爆斷聯渡邊直美原因。

事實上，渡邊直美2016年9月曾透過友人認識台灣演員博焱，兩人曾曖昧通一個月line，還曾在節目上視訊，但她2月早已透露兩人斷連絡，自爆「已經斷絕聯絡了，我傳早安給他，他也沒回。」讓這段曖昧情不了了之。

女方則說：「對啊，我可以帶你出去玩。」且前後共邀約了3次，態度相當積極，更可免費獲贈 MazdaShine PLUS 車身鍍膜服務及 IROAD V9 行車記錄儀連前後高清鏡頭。

張飛搞D咁既野

廢咖博焱

個名同樣好熟 諗左勁耐乜水
終極三國果個

張飛好識食

其實咁係節目講出黎好撚cheap

點解冇朱千雪

應該係事實

好大方

以爲係掌門人禮品

今集既獎品非常豐富 其中包括 ... ...

邊撚個黎架，冇人識你呀

咪係，博上位咋

台灣綜藝不嬲都係咁，節目效果黎姐